突發！老蘭先係我地今日重中之重！

如題，大家知咩料

推

幫手推好無

重中之重

一齊幫手推，記唔記得上次萬聖節

老蘭先係目標

我要飲酒

老蘭少咗好多人

我要cow女

push

夜D老蘭見

手足一齊去飲酒

ONS 係咩嚟？大家出去就知

老蘭啊大家！！！

重力一擊

想過一個難忘嘅聖誕就去老蘭啦

我要去老蘭cow女

Let's go

我地一齊飲

快推

大家知咩料啦

飲酒cow女？問咗香港人未

有無人想一齊飲？

老蘭好嘢嚟架

掃埋時代，全世界入老蘭

全世界今晚我地去老蘭慶功！

今晚老蘭慶功！

蘭桂坊點樣 等等想過去飲酒 如果落曬閘我會好傷心啲商家冇生意好慘

老蘭啊

商家佬要食樹皮啦

今晚快D嚟啦

老蘭慶功

識波

搞掂時代就轉

好呀

陣間就去老蘭食女先

shop完行咗咁耐，夜D去老蘭飲返杯

和你shop完去老蘭飲返杯

唔好用重中之重E個term好冇？

老蘭好難閃 住港島先落去蒲啦 蒲完比班狗封路點返屋企呀

時代轉場老蘭？

老蘭呢D預咗俾港島撚玩架

我要飲醉

行到攰咪去坐低飲返杯

今晚不醉無歸

系尖沙咀行緊街

諾士佛台

行完咪去飲返杯

上次好成功 想飲酒un返晚都差啲入唔到去
班狗想射又射唔出成班都冇撚用

請用最重要

大家記得去啊！

Push

Sorry原諒我，嚟老蘭我請你飲返杯賠罪

濫炒外國勢力班狗真係唔敢搞外國人架

人呢

今晚要cow鬼妹

gogoooo

去完和你Shop嚟

老蘭

請大家先完成手頭上和你shop嘅工作，一日未落閘一日都唔可以嚟飲酒住

Most important

促進消費

1

1231倒數果時都係

大家知咩料

2

到時再開po提大家嚟飲酒

港島手足加油

點解時代咁耐都唔收

俾D力，差唔多架啦，呢幾日佢地想賺錢，無咁易收

今晚飲酒，不醉無歸

記唔記得萬聖節係點啊？

3

Popo除安夜

4

TG放題

睇popo ONS

TG加vodka

今晚我地一齊嚟老蘭倒數啦喂

pish

一齊睇，我地摸住酒杯睇

大力推

老蘭自己都有隊兵

要人

我係客

千祈唔好 tg

去緊老蘭

飲酒啦

快D嚟

認同 港島有冇手足

老蘭要人呀

港島手足一齊飲返杯好無？

有

落老蘭溝女

港島手足出嚟飲返杯

大力推，慶功啊

等商場落晒閘就係老蘭了

知咩料

九龍撚表示不了

好想睇tg老蘭

九龍有諾士佛台

港島手足，知咩料

快閃要人！！！！

今晚倒數，知咩料

推老蘭了

推
要有共識

共語…

想老蘭 食煙了

今晚和你shop成功咗
夜啲梗係要落諾士佛臺同老蘭慶功

老蘭要人

你知我知，單眼佬都知，大家知咩料

推爆呢個po

Be water

大家要知道今晚做咩啊

香港獨立

幫推 大家快啲出嚟

玲

想飲嘅一齊嚟

勿忘老蘭

好，幫手推

飲

大家幫手啦，和你shop進度良好

一齊飲

今晚倒數

老蘭好多9 啊
樓主你點影咖？？？

山項鑬車泊咗個大巴 遮唒簾 見有狗入 車牌RV9601
報到tg 幫手 一駛5分鐘就老蘭

推左先

唔慌唔one night stand，企足成晚

推呀

12月24、25、26，LKF約定你

飲大兩杯就黎料

我真係想你去坐低叫杯水飲架咋

屌係老蘭，人都冇隻，睇黎大家都個得個up

go

去附近行吓先啦，大家都和你shop緊啊，老蘭留返倒數

各位有人係附近幫手睇睇

今晚一齊入去bar度叫杯水坐一晚

入去叫杯水，坐低慢慢飲

成200隻狗都有
大量
岩岩經過

想飲野了

mon po狗真係快手

希慎同sogo 仲係好多人

Tui

老蘭見

今晚入去叫杯水坐低，唔叫口號，塞爆佢D bar

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可
全港曱甴，和你SHOP 和你射

各位，我地要安全攬炒

安全攬炒

想去飲酒！

商家佬，你咬我啊？

巧威威

各位靚仔靚女買完嘢最啱就係飲杯野轉場喇喂！

想射又射唔出咁

推心

本身都少左人去老蘭玩

推呢個，安全攬炒

香港手足去邊

安全攬炒，你我有責

要人要人

而家情況係點？係咪好多狗？

係元朗蒲完準備落老蘭

樓主係咪未落過老蘭玩
依啲日子入場都要俾錢
點叫杯水

目測成個老蘭每條街都有狗，總數50up

我飲緊水，坐咗係度

大個幾間要姐

梳咯

幫推, 手足好波

fuck popo,are you terrorist?

一齊努力迎聖誕

今晚排隊算，原來要俾錢落club

7點半左右見到大量狗隻係中環大館門外口+對面大廈出出入入，部份為懲教狗，懷疑狗竇黎

飲酒算啦 唔好有暴動

Popo封左中環站d出口

港島手足去銅鑼灣去老蘭

up

柒嘅，有min pay

周圍都係狗

我哋要食洋腸呀

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

洋腸鬼妹

7-11 買啤酒飲

落老蘭倒數

性誔節

人呢！

咪搞到d鬼佬

搞到人就唔好啦

屌
無人
又全部都係狗
你地得個口號有鬼用

狗仲多過人，靜到

今晚老蘭未有tg喎、吾合格

係咪架！
係依家大家轉場

pushh

推推推

大力D

Sogo十點閂 係時候

都唔洗啦
D狗企哂係度已經少左好多人黎

我要去cow女

和你溝女

快閃快閃

大家識do啦

和平逼爆老蘭

老蘭好多靚洋腸洋西等緊手足呀

成個中環狗 條街好少人

一齊去飲酒

飲酒無問題，但要cow女記得著得靚仔，黑衫唔受歡迎。

大家識做啦

反共但係講匪語即係點
重中之重都冇人屌

今晚你敢出黎我比個屎忽你屌

哇屌，人影都無隻

今晚倒數知咩料

大家小心

搞唔到班鬼佬 剩係係出面鳩叫 有撚用咩

老蘭啦喂

Go

今日多 人到

推！！ 快閃！！

推呀 屌你老母

Let’s drink

真，好多老野都出黎陪我地癲，如果每次搞親既自發活動都有咁多人就好

香港人係搞笑放長假實大搞

Lkf見

女女

好想飲酒啊

Gogogo

女

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕

落老蘭

飲酒cow女

推 轉場

叫杯水？

平安夜倒數吖拿

推爆

共產黨術語

依家好似仲少人過平時

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

要人 要人 我要食TG

傳統中文唔等於係支那用語。

好少人 fo

但重中之中應該唔算係傳統中文用語啦

幫推
------

香港獨立 唯一出路

大把高層鬼佬

蘭桂坊慘劇

老蘭要人！！！

上

Yes

「關鍵」
兩隻字搞掂

pp

唔好去, 黑警好易佈防, 一頭一尾包抄, 上次平路尖咀包抄都人踩人, 老蘭係斜路, 好易人踩人,
唔好去...

無錯 好多狗係到 不宜去lkf

咪去

老蘭完全唔覺有手足

五毛，block

老蘭重狗到痴晒線 頭尾加埋起碼五至六個小隊包實晒兩個出口

確認

拉

推唔到